係藍絲Page 做過假膠，依家一睇就分得出邊個係3毛

會員number 都唔撚洗睇
依到有7成post都係3毛分化緊
連登仔醒少少好冇
咪撚再理班撚樣，俾佢地帶到風

呢班支那狗
我真係屌哂你地老母呀

支那狗
入來吠兩聲聽下

「失民心」喔喔

大家每一個行動都會互相影響到大家
唔理夢遊去左邊, 有夢遊就係岩

失民心個班狗去哂推自己post?

要唔要去分享經驗
[LIHKG Userscript][測試版] 五毛/新會員偵測器

樓主不如扮黎講幾句睇下

而家佢地只值1毛 仲要上限100蚊 半年後出

有哂pattern
逢凌晨先出動
推舊post
扮失敗扮絕望
扮理性話成個運動點樣失敗唔work
話自己人on9
拉外國來講
e.g. 比著係美國？警察一早開左槍喇

呢個pattern 係Reddit 一撚樣

繼續

佢地會係咁推對自己友不利既post 又扮中立叫你唔好搞cctvb等

push